<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallang>
	<meta type="array">
		<type>Field descriptions</type>
		<description>Description for metafeedit fields</description>
	</meta>
	<data type="array">
		<languageKey index="de" type="array">
			<label index="tx_x4econgress_congresses.name">Bitte schreiben Sie hier den vollständigen Titel
			des Kurses im genauen Wortlaut. Bei einem modular aufgebauten Kurs oder einer Veranstaltungsreihe
			den Gesamttitel.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.description">Bei Einzelkursen oder einer Tagung geben
			Sie hier bitte detaillierte Angaben zum Kursziel und zum Kursinhalt in Fliesstextform an.
			Für in Module aufgeteilte Kurse genügt in der Regel eine allgemeine Beschreibung.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.course_reg_deadline">Bitte geben Sie hier das
			entsprechende Datum ein. Im Falle von Veranstaltungen, für die es keinen Anmeldeschluss gibt,
			genügen ungefähre Angaben (z.B. Herbst 2005) oder Informationen wie "nach Absprache", etc.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.payment_info">
				<![CDATA[Beispiel: CHF 250 (inkl. Kursunterlagen)
				<br />CHF 1200 für alle vier Module. Nicht eingeschlossen sind die Kosten für Unterkunft und Verpflegung.</b>
				<br />CHF 400 für Einzelmodule. Ermässigung für Mitglieder des Fördervereins.]]>
			</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.categories">Für die Zuordnung Ihrer Veranstaltung wählen Sie eine formale Kategorie (Certificate of Advanced Studies
			oder Weiterbildungskurs) und eine (evtl. zwei) thematische Kategorie, in den Ihr Kurs am besten passt.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.format">Ein spezielles Format können Sie hier vermerken, z.B. Vorlesungsreihe, Tagung, usw.</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.form">z.B. Vorlesung, Workshop, Unterricht in Kleingruppen, Laborkurs, Praxiskurs im Felde, Führung, etc.</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.clang">Unterrichtssprache, evtl. weitere Angaben zu vorausgesetzten Sprackenntnissen.</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.audience">Beschreiben Sie das Zielpublikum nach Interessenlagen, Berufsgruppen, etc. und forumlieren Sie hier
			die Zulassungskriterien und Aufnahmebedingungen. Die allgemeinen Zulassungsbedingunen der universitären Weiterbildung werden auf den ersten
			Seiten der Broschüre dargestellt.</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.teacher">Institution und Qualifikation der Dozierenden (z.B. Universität Basel, andere
			Universitäten, Wirtschaft, usw.)</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.administration">Titel, Vorname, Name, Abteilung, Institution</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.contact">
            	<![CDATA[Alle Angaben für die schriftliche und mündliche Kontaktaufnahme sowie die Kontaktaufnahme über Internet.
			<br />Beispiel:<br/>Universität Basel<br/>Advanced Study Centre, Martina Kunz, Steinengraben 5, CH-4051 Basel<br />
			Tel. +41 (0)61 267 30 08, Fax +41 (0)61 267 30 09<br />info@uniweiterbildung.ch, www.uniweiterbildung.ch]]>
			</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.schedule">
            	<![CDATA[Nennen Sie Beginn und Ende des Kurses sowie Angaben zu den Zeiten während des Kurses.
			<br />Beispiel:<br />28. Juni / 4. Juli / 10. Juli 2007, jeweils von 10.30 bis 16 Uhr<br />
			7./11. Mai 2007, jeweils 9 bis 17.30 Uhr<br />12. Juni bis 10. Juli 2007, jeweils 16.30 bis 19.30 Uhr<br />
			23 October to 3 November 2007, Monday to Friday 8.45 to 12.00 and 14.00 to 17.00]]>
			</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.location">
            	<![CDATA[Beispiel:<br />Universität Basel, Kollegienhaus, Hörsaal 102, Petersplatz 1, Basel]]>
			</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.host">Geben Sie hier bitte die Organisationseinheit an.</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.website">
            	<![CDATA[Hier können Sie zum Internetauftritt der Veranstaltung verweisen.<br />
			Beispiel: www.uniweiterbildung.ch]]>
			</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.diverse">Hier können Sie eventuelle weitere Informationen zum Kurs oder allenfalls auch zu Ihrer 
			Erfassung anbringen.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.files">Falls Sie Dokumente zur Verfügung (pdf-Studienführer, Fotos, etc.) stellen möchten,
			können Sie diese hier hochladen.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.notification_email">Geben Sie die E-Mail-Adresse an welche die Anmelde-Registrierungen erhält.</label>
		</languageKey>
	</data>
</T3locallang>