<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallang>
	<meta type="array">
		<type>Field descriptions</type>
		<description>Description for metafeedit fields</description>
	</meta>
	<data type="array">
		<languageKey index="de" type="array">
			<label index="tx_x4econgress_congresses.name">Bitte schreiben Sie hier den vollständigen Titel
			des Studiengangs in der Unterrichtssprache und optional in englischer Sprache (Erkennbarkeit im
			internationalen Bildungsraum) im genauen Wortlaut.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.description">Allgemeine Beschreibung des Studiengangs sowie der Zielsetzung in Fliesstextform</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.course_reg_deadline">Bitte geben Sie hier das
			entsprechende Datum ein. Im Falle von Veranstaltungen, für die es keinen Anmeldeschluss gibt,
			genügen ungefähre Angaben (z.B. Herbst 2005) oder Informationen wie "nach Absprache", etc.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.payment_info">
				<![CDATA[CHF 1 800 (inkl. Kursunterlagen und Kaffeepausen)<br />
				CHF 30 000 Nicht eingeschlossen sind die Kosten für Supervision und Auslandaufenthalte.
				Die Bezahlung erfolgt in Raten zu Semesterbeginn.]]>
			</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.categories">Für die Zuordnung Ihres Studiengangs wählen Sie eine formale Kategorie (Master of
			Advanced Studies oder University Professional) und eine (evtl. zwei) thematische Kategorie, in den Ihr Studiengang am besten passt.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.format">Ein spezielles Format können Sie hier vermerken, z.B. Vorlesungsreihe, Tagung, usw.</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.form">Informationen in Fliesstextform zur Struktur des Programms, Kursformen und –einheiten (Module),
			Zeitrahmen, Gliederung grösserer Ausbildungsabschnitte (nicht das ganze Curriculum), Diplomarbeiten, Projekte, Praktika, Lehrmethoden,
			besondere didaktische Momente, usw. </label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.clang">Unterrichtssprache, evtl. weitere Angaben zu vorausgesetzten Sprackenntnissen.</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.audience">Beschreiben Sie das Zielpublikum nach Interessenlagen, Berufsgruppen, etc. und forumlieren Sie hier
			die Zulassungskriterien und Aufnahmebedingungen. Die allgemeinen Zulassungsbedingunen der universitären Weiterbildung werden auf den ersten
			Seiten der Broschüre dargestellt.</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.teacher">Institution und Qualifikation der Dozierenden (z.B. Universität Basel, andere
			Universitäten, Wirtschaft, usw.)</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.administration">Titel, Vorname, Name, Abteilung, Institution</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.contact">
            	<![CDATA[Alle Angaben für die schriftliche und mündliche Kontaktaufnahme sowie die Kontaktaufnahme über Internet.
			<br />Beispiel:<br/>Universität Basel<br/>Advanced Study Centre, Martina Kunz, Steinengraben 5, CH-4051 Basel<br />
			Tel. +41 (0)61 267 30 08, Fax +41 (0)61 267 30 09<br />info@uniweiterbildung.ch, www.uniweiterbildung.ch]]>
			</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.schedule">
            	<![CDATA[Nennen Sie Beginn und Ende des Kurses sowie Angaben zu den Zeiten während des Kurses.
			<br />Beispiel:<br />28. Juni / 4. Juli / 10. Juli 2007, jeweils von 10.30 bis 16 Uhr<br />
			7./11. Mai 2007, jeweils 9 bis 17.30 Uhr<br />12. Juni bis 10. Juli 2007, jeweils 16.30 bis 19.30 Uhr<br />
			23 October to 3 November 2007, Monday to Friday 8.45 to 12.00 and 14.00 to 17.00]]>
			</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.location">
            	<![CDATA[Beispiel:<br />Universität Basel, Kollegienhaus, Hörsaal 102, Petersplatz 1, Basel]]>
			</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.host">Manche Studiengänge haben gemischte Trägerschaften. Die Universität
			Basel bzw. die entsprechende Fakultät wird zuerst genannt.</label>
            <label index="tx_x4econgress_congresses.website">
            	<![CDATA[Hier können Sie zum Internetauftritt der Veranstaltung verweisen.<br />
			Beispiel: www.uniweiterbildung.ch]]>
			</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.diverse">Hier können Sie eventuelle weitere Informationen zum Kurs oder allenfalls auch zu Ihrer 
			Erfassung anbringen.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.files">Falls Sie Dokumente zur Verfügung (pdf-Studienführer, Fotos, etc.) stellen möchten,
			können Sie diese hier hochladen.</label>
			<label index="tx_x4econgress_congresses.notification_email">Geben Sie die E-Mail-Adresse an welche die Anmelde-Registrierungen erhält.</label>
		</languageKey>
	</data>
</T3locallang>